幾時先可以死全家

等左好耐了

搬走啦

搬走又點 個人生已經破壞左

修補下🚬

有自己空間係會開心啲

已經改變唔到

點解